終於有一首歌係叫香港女仔唔好眼角咁高

陳詠謙又整首輕熟女
叫啲女唔使怕做單身熟女喎，一個人都可以好精彩

有衝突咩

你其實而架有無拍拖?
點解你好似keep 住問d 實際點同女仔相處嘅方法